機鐵15分鐘一班！去機場嘅注意交通

狗鐵

Source: Bloomberg

咁驚唔阻止我地去， 就要去俾佢睇

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

跳閘跳閘跳閘